次次見到個港鐵poster 都忍唔住笑

港鐵個poster

同

pish

完全勁似

係

真係唔覺得好似好搞笑？

條女俾人搞都咁開心？

條女個樣幾清純

3張野啦睇落